% // vim: set ft=tex:

\chapter*{Ehrenwörtliche Erklärung}

Hiermit erkläre ich, {\authorOne}, geboren am {\authorOneBirthDate} in {\authorOneBirthCity},

\begin{enumerate}
    \item{
        dass ich meine Masterarbeit mit dem Titel:

        {"\topic"}

        in der Fakultät Informatik unter Anleitung von Professor {\supervisorOne} und ohne fremde Hilfe angefertigt habe und keine anderen als die angeführten Hilfen benutzt habe;
    }
    \item{
        dass ich die Übernahme wörtlicher Zitate, von Tabellen, Zeichnungen, Bildern und Programmen aus der Literatur oder anderen Quellen (Internet) sowie die Verwendung der Gedanken anderer Autoren an den entsprechenden Stellen innerhalb der Arbeit gekennzeichnet habe;
    }
    \item{ 
        dass die eingereichten Abgabe-Exemplare in Papierform und im PDF-Format vollständig übereinstimmen.
    }
\end{enumerate}

Ich bin mir bewusst, dass eine falsche Erklärung rechtliche Folgen haben wird.

\vspace{4cm}
Konstanz, 29.9.2017\hspace{5cm} \authorOne
